不分化不割𥱊並唔係咁用

今日風向又去返和理非勇武割唔割
全日Facebook俾轉載不割𥱊洗版，宜家究竟係和理非想割定係前線驚被割？？
前線都開始分兩種，你叫和理非點適應呢？
火魔法攻舖仲要樓上係住宅你想要和理非點接受先？
中大理工打到阿富汗咁，你班和理非喺屋企睇直播唔幫拖仲要𠲖𠲖哦哦，前線又仲可以點呢？
不割𥱊係比前缐推動力唔係縱容，我地同班狗唔同，佢哋殺人放火姦淫擄掠打家劫舍，我地只係想光復香港清算狗賊，係要將香港重光唔係淪陷呀
同路人們，大家瞄準啲，有氣有力嘅仲有大把地方用得著
721黑狗唔捉嘅鄉黑，我哋去探下佢哋囉，車房白頭佬、小牛農莊⋯⋯大把嘢未做
831班狗咁高興，好多狗仔狗女都想一齊試吓架
DC佬撞完人仲風流快活緊喎
福建佬仲日日喺同鄉會打緊麻雀
建制班冚家鏟點計都西撚過翠X莎X啩

瞄準D啦，射得中的話，莫講話和理非，中立淺藍都實轉會，我地要贏仲要贏就一齊贏

瞄準瞄準瞄準

同志, 你露底了

點解五毛啲post得一兩個回覆都成日上熱門

正字特警

佢無上熱門，只係因為啱啱po所以喺頂啫